老老實實，班美國老散今次抵撚死

投左個奶共登出黎玩自己

2021一個月都未過 已經見證緊美國衰敗到點